（集思廣益）昂坪露營比牛襲擊點算

各位巴絲有無方法可以驅牛，啱啱先俾啲閪牛喺個營隔離屙尿，DKLM

帶埋牛嘅天敵去

救命

牛既天敵係咩

引入獅子老虎

慢慢用食物引走佢

貓就有，不過喺屋企

抵撚死
你老母比牛屌

咁咪成拎住袋面包周圍走

唔好咁啦，最多我地一齊屌 騾仔

唔好逼我即場煎牛排

巴打可唔可以屌我算

同隻牛互射當無數啦唉

上黎山搵我，最多今晚互射訓醒當無事

隻牛無丁嫁wo

開爐啦
仲問

啱啱剪完牛排，好飽但好好食

訓哂啦？

餵D牛扒佢食,食完怇就走

一隻青蛙兩隻蝦

仆街天與地

唔怪得啲牛 佢哋嚟覆桌啫